黑警抄𡁵我哋！Be Water版嘅六四已經誕生

你哋班人識Be Water冇大台
黑警而家都一樣呀！
上水已經係Be Water 版嘅六四！